---
title: 'Tropa'
description: 'niños entre 11 y 14 años'
type: 'category'
color: "tropa"
img: 'https://i.postimg.cc/C123W5nn/tropa.jpg'
---

La tropa, compuesta por adolecentes entre 11 y 14 años busca formar la tecnica scouts y adquirir los conocimientos mas duros del movimiento (cabulleria, construcciones, etc).
